全球經貿戰：特朗普擬調整美元匯率反擊中國 但遭拒絕

全球經貿戰：特朗普擬調整美元匯率反擊中國 但遭拒絕

侵侵真係博到盡

侵侵

自推十野

九

八

七

六

五

四

三

二

一

無可能

On9 做法

咩無可能

睇個勢 要大大力燈侵侵

為何on9呢

七傷拳咩

人類救星 左膠當道

點解美國會咁多左膠

無言的 侵侵侵

侵為左R選票 咩都要試下 話曬情勢不妙

點解會咁多左膠呢

屌你老母,直接出兵打啦,等撚左好撚耐啦

咪臭係
互相嘴砲

互相show兵器有Ｌ用咩

根本無可能為咗針對一個國家而搞自己匯率，仲要係美國，全球主要貨幣
你一搞，全世界貨幣都跟住郁，影響係全球性

我直頭覺得似fake news

冇話冇可能匯率從來都係一國既武器黎
不過喺美國由總統講要做呢樣做應該冇咩可能做到

侵侵博盡老命咬支支

繼續出招

美元霸權

牙侵。。。

佢地唔係極權主義下出世,未出現過人類歷史上殺最多人民嘅殺人魔, 民主 法治 自由 覺得理所當然，但大國總有佢自身嘅問題 貧富 罪案率etc 覺得自己國家嘅制度唔好 聚焦返自身問題度, 唔會考慮極權國家 連講句民選 叫元首下台.都要被處決, 更加唔會諗經濟文化普世價值侵略 哩啲問題

咁要令佢地明白 可能真係得返戰爭

打撚死支共好過la到時舊肥豬肉

等找數！

美軍幾時來

消滅咁未再分舊豬肉lo

佢地本身就信社會主義，覺得啲錢同資源應該再分配。強國係掛住社會主義個名(表面上)，而又係數據上富起來，咁呢班所謂菁英學者就打哂飛機覺得強國模式就是cool，甚至覺得將地球讓比強國管好過比邪惡嘅歐美資本主義國家管。

生活太安逸，就會諗埋啲道德野，但基於班黑鬼白左對道德兩字一知半解，俾支那媒體同人民幣麵操縱，就會出咗人民占士同女權妙麗等香港人覺得仆街，但佢地就自我感覺良好，以為自己做啱。

找數未?

就好似二戰後既日本同德國咁

連登仔角度美國唔同小支支攬炒就係左膠

唔好呀大佬，而家成個香港藍絲買紅籌，黃絲買美股

最濕鳩嘅係 某国又唔同納粹德國 日本皇軍明刀明槍軍事侵略， 背後狂插你幾十刀,轉個頭又扮無辜 對內殺戮 謊言，耍無賴 蛇咬都唔認, 用錢收賣

又俾師兄捉到條走數撚

//但其幕僚指此舉並不可能，稱「我們不可以這樣做，匯率必須自然浮動」。//
點解我睇唔明Central Bank大把野可以做

中國最終一定會同美國戰爭
只不過係,美國到時又係同一戰和二戰初期咁樣,乜都唔理和唔介入
要等到被人攪,先至會介入

建議東方樓主貼圖算

所以,香港人和台灣人要做好心理準備
美國最終一定會出賣香港和台灣,好似當年南越咁樣

和平太久,人的劣根性重更加勁
所以,個天就為人類創造咗天災、病毒、細菌和戰爭

知唔知美匯點解可以升
因為佢話要升就會升

哩個比喻唔係好岩wo 青，當年越南親美政權 貪污腐敗 不得民心, 美國又反戰情緒 二戰結束全球都反戰

write off 中國持有債券仲好啦

調整咪調整，邊個反對隊邊個

美利堅特別行政區

咁又難d
美元關全世界事
亂黎更加會動摇美元地位

要佢地明就得返社會主義鐵拳

找數未

連登仔換美元，燈到要美國想調整匯率，笑死
真係傑作

佢以為個世界圍住佢轉

一早就要啦。

我侵

而提起滲透,Call of Duty: Black Ops Cold War,唔多唔少係針對中國
就講蘇聯有一個顛覆美國的長遠計劃
雖然,蘇聯已經解體
但是,中國就繼承咗蘇聯的顛覆美國長遠計劃
而且,手段重係比前蘇聯重更加勁好多和非常有效

Push

被人捉到...

武肺殺美國人口係歷史上最高, 此仇係報撚硬.